有無人上年用hsbc 卡去wilson 買 iphone?

個$550 回贈收到沒有？

未囉屌

我收到啦 credit落張卡到

可唔可以講下邊個月買，幾時credit 落去？

10月買 1月31號收到 $180

我好似12月買，都未

原來有。申利： 一出第一日即買。

我以為回做獎賞錢， 冇諗過係直接收錢。

咁咪仲好 直接payme返出黎

收到，iphone xs max 第二日出就買，上星期入數

Reward cash 正啲囉，有時可以兩倍咁用，即時找卡數都係1=1